連登有冇人玩Be@rBrick

儲左10年 近5年冇玩
無聊上網睇一睇 有d個價升得好勁
想問有冇人知隻多啦A夢同Originalfake
點解炒到咁貴

第二代開始玩，幾年前開始只係買值得儲果啲款

點分值唔值得草

睇自己眼光

仲有一樣野無知想問
係咪好少人草200
因為見無咩人講 但係無位草400....

200全部超合金，佢又小出，所以小人玩，玩得只係玩kaws果幾隻

原來係咁 唔該師兄
利申 就落坑

呢一個係無底洞，祝你好運

師兄有幾多

400% 大約3X 100% 大約3個板